[耳機]Icelab EX02 VS Faudio KF2

整CM大家覺得EX02定KF2好﹖

比多少少求其整隻ue 4 好過啦

可以考慮下

狗也不屌啊

買大廠算啦

真係咁差﹖
我筆直係$2000-$3000
想整隻CM
咁大廠有咩推介﹖

AAW/JOMO

一間邪教
一間未見過
樓主真識揀

AAW好似唔錯
感謝巴打分享

朋友介紹
所以想睇下各位巴打點睇

真係夠老友
記住請佢地食飯

收隻tf10去改模好過